醫護：你只數我 你不聽我 我也許天真到像傻

呼籲大家 聯署支持醫護呢

聯署網址：

咁簡單嘅聯署 click入去睇都懶
未睇就話偷資料 厲害

僅餘嘅暗實力 一兩句風向就被否定
好嘢好嘢

仲有咩台詞未用同我死出黎
唔該節省少少，三樣嘢同聯署有咩關聯性
百搭台詞套落任何事上都得 初選見唔少

無法使用批判性、邏輯思維嘅人，永遠無法自主；永遠自怨自艾、被消費，永遠只係食物鏈最低層，五毛咪佢地囉

塞麥爾維斯效應
Semmelweis Reflex
新證據/新知識抵觸現有常規、信仰或價值觀，人們條件反射式否定、拒絕面對/接受。

除左識講人唔睇唔討論睇唔到不如撫心自問：自己有無做多步？

你若珍惜呢個平台 你會多做d咩？好簡單嘅推 done 或某d時期follo w 做緊實事嘅po主，係果d時段做下回頭客其實已經好幫到手。

想平台風氣回歸需要每個人多做一步。無力感都係一個一個放棄留言拒絕退，拒絕思考而造成。

pr 五毛 熱狗係問題。但係依賴連仔做嘢，而佢唔回應，so？你甘心喇咩。

殺毛儲毛list嘅人點解會做免費勞工？仲要冒住被屈毛ban ac嘅風險吃力不討好。

連仔唔做嘢咪係規條之下逼佢做嘢囉。

無人做嘅嘢咪自己汁黎做囉。

有d嘢真係無人講咩？好多時熱門已經有。無嘅話你發現咪你開囉。

再用自己嘅方法送上熱門。好多嘢翻生都係靠不斷嘗試不斷求變。唔係強行屌人就會有。

回歸正題
初選60萬人 呢個聯署會有幾多？

聯署網址：

截至前晚 已超過7000人

醫管局員工陣線
HA Employees Alliance

[orange][size=5][center]【全民聯署夾爆政府】

[b]聯署網址：
[left]
[size=4]現時聯署已有7000多人，香港人要繼續努力！
再重提我哋嘅訴求：

1. 反對醫管局大會無視前線員工壓力而作出凍薪決定。

2. 反對中國抗疫團隊來港執業，以保障香港醫療專業水平。

3. 於疫症爆發期間，每位前線員工皆面對沉重的工作壓力。醫管局應一視同仁，向每位於臨床病區員工包括於化驗室員工發放緊急級別津貼。

4. 醫管局必須確保於高風險區工作的員工有供自我隔離的住宿，避免同事受酒店無禮對待的不愉快事件再度發生。

**你的聯署資料只會用作數據分析並完全保密。

**每人只可簽署一次，因此需要登入google。

==================

Telegram Channel:
👇🏻加入會員專屬telegram群組👇🏻

📌罷工秋後算帳及工作環境問題，請電郵本會：info@haea.org.hk[/size=4][/left]

無法使用批判性、邏輯思維嘅人，永遠無法自主，永遠做「打工仔」，永遠「被消費」。

聯署聯署 要人要人

其實我都唔想講咁多前言喧賓奪主，只係不吐不快。速食文化正饞食緊大家嘅思考空間。迫不得已，置頂自己嘅睇法。反正醫護訴求擺幾前，想睇唔想睇一樣睇唔到。

我唔係連教徒，係隻成日被冷嘲嘅「P牌仔」
早排都仲係稱呼佢連x。
念在佢為媽咪麵出下emoji鼓勵，重新叫佢連仔。

P牌
史上最強P牌仔在下是也

到底條友有幾自大面皮厚呢
走L曬仲唔係我天下

聯署網址：

最後：除左簽名，我仲可以做咩

Done

仆街2500搞到我唔準時

DONE

裝咗app未各位手足

聯署咁簡單唔係唔做呀嘛

簽個名 得咗

我簽咗喇

你哋簽咗未

done

Done done done

0成本都唔做
大大間酒店就比公安用
醫護就當垃圾 遲d武肺大爆發
醫院都輪唔到藍絲用

簽名呀

你.....

good job

welldone

燈燈燈

柒頭不敢浦頭 負皮一隻

簽閹染而艷 簽簽簽～
簽閹染而艷 簽簽簽～

Done done

小伐姐姐

done未

咗好耐

耶

寶家軍呢

打緊玩嘅人個AC名

姐姐

衰妹

唔炸機係冇人睇到㗎

咪就係，零成本咋
快啲幫手簽啦

flashed 突發

不推文

for what

55:12

done, 醫護手足唔洗驚，可以考慮去英國，雖然人工會低d, 但果邊好尊重醫護

應該開始有街客

done 完仲有一個問題答
可以多做d咩

琴日嘅title 漏左個主語就差好多

Push push

推

唉

入嚟睇睇啦

簽咗未

除左簽名，我仲可以做咩

填緊

聯署要人

負皮狗不敢面對出黎隻鞦

推完之後要做咩

00:8食飯先
多謝大家幫手 支持醫護

係我 係唔係出嚟

目前八點

目前本po 喺第八位置

up

push

簽咗？

yes

簽名簽名簽名

就因為你呢句「史上最強P牌仔在下是也」
收皮啦你

05:3

咁快第三

sowhat

pishhhhh

慢慢黎唔急

負皮不敢面對負皮真無膽
3負皮

唔係要推係要簽

Push

即刻出黎仲要咁鬼鼠
private 咩姐你

....................

第四隻好聽話

都話有方法知道邊個負皮旮旯

熱二吹咩毛毛負皮狗

出嚟lu

第五隻

推呀

真自信負皮狗

咁快上咗熱門

你的留言是我最大的動力

撞

一入場就柒左

done 未發散朋友一齊done

琴日已經done

簽完再推吹咩

自信到唔敢浦頭柒頭毛

記住多啲入嚟喇

仲有share咁就well done

我入嚟客串

我都想開POST叫大家寫信

好正6隻 不敢面對我話電腦白痴都好信你d頭目唔黎唔係無原因旮
傻毛毛

share 埋please

推 一人一名撐醫護

好啊非常好

8點半開

一簽一share撐醫護

吹大雞黎負皮啦負到盡有幾多

好

上到第二喇
多謝晒

推post

變咗色

錯係share

blue oil!

第7隻多謝

Ok

Why not both

推!

追人唔係咁做囉做多左囉

Great

負皮師

係女都唔吼你啦無L用

簽呀推呀

快傳授祕訣比佢地

遲啲再變色

推！

再唔call馬負皮狗

開心share出去

一人一簽一share 先係well done

我一早簽咗，家人做醫護

adoreshare 埋比朋友一齊簽多謝你嘅家人 多謝各位醫護

Of course, ig, fb, wtsapp share晒，大家一齊努力

Pishhhh

大家要一切平安

猜猜第八隻係點出黎

我轉場喇 負皮狗 有種跟過黎
跟我講一句：坐監手足唔係condom

錯

支持

乜撚柒都話偷資料

咁撚驚咪撚上網啦

推香港獨立 唯一出路

召集連登的簽名師

第十隻 去錯地方喇

跟我講一句：坐監手足唔係condom

go to 置頂

遲到

幫我睇吓得唔得

幫基姐推文先佢灰心意冷

基姐你回家管理番你嘅po啦

唔洗理個個POST啦
既然有人覺得有問題咪由佢
我又無收錢 唔係一定要entertain
聽日再開算

有價值旮你嘅po 唔係奉承p牌唔可以講太多嘢 會反艇 你番屋企喇 如果唔係我都唔會周圍洗版

好耐無咁做啦一齊回家啦

我好肚餓 你番家管理你嘅po 比我食飯啦
好肚餓 真

Pishhhhh

咁夜仲唔食飯

都係因為你果度出現隻濟公同埋你唔回歸我人微言輕周圍洗版到而家

做左

快D食飯先啦
咁夜唔食飯對身體唔好的

你真係番歸我咪有得食

我已經分唔到個POST入面D人係咩用意

唔洗理佢地 會有人出馬有好多係得把口
思路清晰但又唔做嘢 就係糾察咁jer 同路人

針對同路人就叻

是日電台

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

咩歌? 郭富城的弱?

唔好理隻小數派 小學生level 咩都唔好覆佢
同埋月餅哥搞緊佢

推下先

係咪公院醫護先？ 公院醫護=公務員 幫緊政權 要割

一人一簽一sharewell done

刨完書先出黎柒啦

只簽唔sharemedium rare

正皮上一頁 It's FUCKING RAW

簽突

基姐一齊吹水

孩子王

thx 巴打 唔使再聽洗剪吹

大家係邊個POST

法庭

呢首正

大家係法庭po

一陣過

幫手推下post 同班手足研究緊個website

無問題辛苦基姐和大家

浦頭喇毛毛

又負皮

毛毛

我叫無無

居然仲未訓

去咗睇貓之報恩